準備又到聖誕節

收到上帝嘅order
聖誕節係應該人人都開心
所以決定落海做PTBF
暫時價位係
行街150一個鐘
睇戲200
食飯300
其他海鮮價
有無得撚

我倒貼 有意pm

ok

拎定壽司郎嘅位先

ML幾多

海鮮價，好睇到時情況

會窮